1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Відповідь: Метод об'єкту, це функція, яка створюється всередині об'єкту та належить об'єкту та може виконувати якісь дії над данними об'єкту. Тобто метод - це функція, яка прив'язана до конкретного об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Відповідь: Значення властивості об'єкта може мати будь який тип данних:
число (Number),
строка (String),
булевий тип (Boolean),
null,
undefined,
символ (Symbol),
BigInt,
об'ект (Object),
функції (Function),
масив (Array).

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що коли створюється об'єкт, то JS зберігає та копіює його за посиланням, тобто присвоює йому адресу. Змінна зберігає не сам об'єкт, а його адресу в пам'яті, тобто посилання на нього. І при копіюванні об'єкта, копіюється не сам об'єкт, а посилання на нього, а сам об'єкт не дублюється.
